{"id":4420,"date":"2023-05-09T16:50:33","date_gmt":"2023-05-09T14:50:33","guid":{"rendered":"https:\/\/ofaweb.fr\/?p=4420"},"modified":"2023-05-11T15:12:11","modified_gmt":"2023-05-11T13:12:11","slug":"la-nouvelle-mise-a-jour-delementor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ofaweb.fr\/la-nouvelle-mise-a-jour-delementor\/","title":{"rendered":"La nouvelle mise \u00e0 jour d&#8217;Elementor"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>En gros, qu\u2019est-ce que Elementor ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Elementor<\/strong> est un constructeur de pages WordPress visuellement attrayantes sans avoir \u00e0 \u00e9crire de code. Avec Elementor, vous pouvez cr\u00e9er des pages et des articles WordPress personnalis\u00e9s en utilisant une interface glisser-d\u00e9poser intuitive.&nbsp;Le plugin propose une large gamme de widgets et de mod\u00e8les pr\u00e9-con\u00e7us pour vous aider \u00e0 cr\u00e9er des pages web professionnelles en quelques minutes.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>La nouvelle mise \u00e0 jour d\u2019Elementor ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La <strong>nouvelle version d\u2019Elementor Pro 3.12<\/strong> est arriv\u00e9e avec son lot de<strong> <\/strong>nouveaut\u00e9s et d\u2019am\u00e9lioration. Les unit\u00e9s sont maintenant <strong>personnalisables<\/strong>, cela permet modifier les types d\u2019unit\u00e9s. Il \u00e9tait \u00e9galement possible \u00e0 certains endroits de d\u00e9finir des mots-cl\u00e9s et des fonctions CSS personnalis\u00e9es pour encore plus de contr\u00f4le sur le design.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Un <strong>nouveau design d\u2019interface<\/strong> est par ailleurs disponible avec une nouvelle palette de couleur afin d\u2019am\u00e9liorer l\u2019accessibilit\u00e9 et de prendre en compte les modes d\u2019affichage clair et fonc\u00e9. La nouvelle interface se compose aussi d\u2019une <strong>\u201cTop Bar\u201d<\/strong> gr\u00e2ce \u00e0 laquelle il y aura un acc\u00e8s rapide et facile aux actions courantes effectu\u00e9es par l\u2019\u00e9diteur.<br>Enfin, si vous aussi, vous voulez profiter d\u2019Elementor et de sa derni\u00e8re mise \u00e0 jour, contacter directement <strong>Prodigit<\/strong> pour g\u00e9rer en toute simplicit\u00e9 votre projet web.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Elementor est un constructeur de pages WordPress visuellement attrayantes&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":4428,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[47],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4420"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4420"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4420\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4426,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4420\/revisions\/4426"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4428"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4420"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4420"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4420"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}