{"id":4435,"date":"2023-05-16T16:04:10","date_gmt":"2023-05-16T14:04:10","guid":{"rendered":"https:\/\/ofaweb.fr\/?p=4435"},"modified":"2023-05-16T16:04:13","modified_gmt":"2023-05-16T14:04:13","slug":"une-faille-detectee-dans-une-extension-wordpress-tres-connue","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ofaweb.fr\/une-faille-detectee-dans-une-extension-wordpress-tres-connue\/","title":{"rendered":"Une faille d\u00e9tect\u00e9e dans une extension WordPress tr\u00e8s connue\u202f!"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>WordPress un site s\u00e9curis\u00e9, oui, mais pas totalement.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>WordPress<\/strong> est l&#8217;un des plugins les plus populaires et le plus utilis\u00e9 aujourd\u2019hui, pour cr\u00e9er des sites internet. Ce qui fait son succ\u00e8s, c&#8217;est son grand nombre de possibilit\u00e9s en utilisant les extensions et les builder comme Elementor. Mais r\u00e9cemment, une faille a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e sur une extension tr\u00e8s connue qui contribue \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019utilisation d\u2019Elementor, par la soci\u00e9t\u00e9 de cybers\u00e9curit\u00e9 PatchStack.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Quelle est cette faille d\u00e9tect\u00e9e ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La faille a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9e dans \u201cEssential Addons for Elementor\u201d . Le probl\u00e8me ici est que les personnes malveillantes auraient tr\u00e8s facilement acc\u00e8s \u00e0 la plateforme WordPress de chacun de leurs clients.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pour acc\u00e9der au compte, il suffit que l\u2019identifiant soit connu. Pour le mot de passe, cela semble plus compliqu\u00e9, mais avec la fonctionnalit\u00e9 de r\u00e9initialisation du mot de passe qui ne requiert aucune information sur le mot de passe ant\u00e9rieur. Donc l\u2019acc\u00e8s au compte est tr\u00e8s facile pour les personnes ayant de mauvaises attentions.<\/p>\n\n\n\n<p>Ils pourraient avoir des cons\u00e9quences tr\u00e8s graves comme l&#8217;effacement d\u2019information sur les sites internet ou encore la suppression des sites internet, et bien plus encore.<\/p>\n\n\n\n<p>En ce moment de nombreux sites internet sont victimes de cette faille, il est alors important d\u2019effectuer la mise \u00e0 jour de Essential Addons&nbsp; d\u00e8s que possible.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>WordPress un site s\u00e9curis\u00e9, oui, mais pas totalement. WordPress est l&#8217;un des plugins les plus populaires et le plus utilis\u00e9 aujourd\u2019hui, pour cr\u00e9er des sites internet. Ce qui fait son succ\u00e8s, c&#8217;est son grand nombre de possibilit\u00e9s en utilisant les extensions et les builder comme Elementor. Mais r\u00e9cemment, une faille a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e sur une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":19,"featured_media":4437,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[47,48],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4435"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4435"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4435\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4438,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4435\/revisions\/4438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4435"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ofaweb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}